[社會副學士PT] 伍倫貢學院 VS 明愛專上學院

有冇Ching讀過 可以分享下
想問吓邊間喺業界認受性比較高？
同埋難唔難讀㗎？因為自己英文唔好

伍仔

係咪有讀過伍仔啊？

CCCU

CCCU 歡迎你

Ching都讀緊

容易啲升上去
但soci通常都係升ais/ppp呢啲水泡
如果你GPA唔係特別高嘅話